[痴線撚]胃酸提取鹽酸同尿液提氨有無外國研究過

要嘔幾多同痾幾多篤尿

點解要起胃同尿攞
氫氯酸用食鹽做易好多